[左膠大國] 雅茲迪性奴移居德國 竟在街頭重遇殘虐她的IS戰士

伊拉克雅茲迪族（Yazidi）一名少女曾被極端組織「伊斯蘭國」(IS)擄走做性奴，被強姦虐打數個月後她成功逃到德國，滿以為可以展開新生活之際，竟然在街頭重遇強姦禁錮過她的IS戰士。

IS入侵伊拉克北部，阿什瓦(Ashwaq)被擄走時只有14歲，她被人以100美元(780港元)賣給一名叫休曼(Abu Humam)的男子成為性奴，不斷被虐打和強姦，三個月後她設法逃走，與母親和一名兄弟成功跑到德國重新生活。

想不到噩夢仍然纏著她不放。數個月前，阿什瓦在超巿外聽到有人叫她的名字，「我正返回學校，一輛汽車駛到我身旁，他坐在前座，以德語問我：『你是否阿什瓦？』我很驚慌，不禁震抖著，我說：『不是，你是誰？』」他答道：「我知道你是阿什瓦，我是休曼啊。」

休曼然後用阿拉伯語繼續跟阿什瓦說話，阿什瓦說︰「我認得你，他說，也知道你住在哪兒、跟誰住。他知道我在德國的一切。」對於竟然在街頭再遇到休曼，阿什瓦難以置信：「我離開我的家人和國家，逃到德國想要忘記被虐打的傷痛，卻萬萬想不到會見到我的IS俘虜者，而他知道我的一切。」

阿什瓦5天後報警，警方指若她再見到休曼便聯絡警方，她又着警方翻查超巿閉路電視但沒有結果。她等了一個月都沒有消息，因擔心再見到休曼，加上欲與姐妹團聚便回到伊拉克北部。有關注雅茲迪族權利的組織指，阿什瓦的遭遇並非單一事件，曾有數名雅茲迪族少女也在德國認出IS成員。

已返回伊拉克的阿什瓦聲言不會再返回德國，現正與與家人申請移居澳洲。

好快到香港

歐洲=恐怖份子無掩雞籠

點解佢認為佢可以伸請移民澳洲果條友唔伸請得

施君龍

楊光

家庭團聚嘛

抵啦，德國賴係左膠收哂班垃圾人肉炸彈

德國喎ching

咁位手足係問點解嗰女仔認為佢可以申請移民澳洲而嗰恐怖分子唔申請得嘛
我咪答返佢澳洲個情況係點囉

歐洲左膠